車路士元老隊對曼城比賽精華

輸一球算少

無人覆

幾時改返個名做渡邊麻友雞